髮型來講雙馬尾真係好尾機

周同nako先尾機咋

Carry 到就係嘅

最醜的髮型

秒撚左

靚女就係😇

真真都冇學咩人開post

咪盲反牙純plz🙏

邊粒字睇到我反純？

牙純都超尾機唷！

是

不襯雙馬尾

屌

無意冒犯 似弱智人士多啲

非

我入黎就係為左睇小甜甜

馬尾純勁吸精